[iOS]連登app上傳圖片失敗

呢論經常上傳唔成功，建議admin增設自定義圖片上傳網址，咁唔使打開browser上傳

先得

##metoo

bug 已 fix，等緊 apple 審核

Testing

thx！

正呀

testing

test again

test

sorry test again

test